[求救］整濕左macbook點算好

我唔小心倒瀉水落macbook
已經第一時間盡量整乾
依家開唔到機
預約埋apple維修
想問下知唔知價錢
同埋出面有無其他地方整
會唔會平過apple
Please Help!!!!!!

兩千幾

出去整呢個價？

AC包唔包

以為自己開 post 去左問 整唔番

入水就唔包

仲以為除左表面花痕乜都包

咁你點算

我掉落防潮箱過幾日之後就開得返